如果你女朋友追星追到去外地睇演唱會跟行程 你會有咩感受

有冇巴打女朋友係周圍去外國追星？分享下

飛啦on9嘅

我都鐘意你個名

Btw唔係場場追，得閒去睇下我覺得幾好，如果場場追好哂時間我覺得
不過當去下旅行都好嘅

有咩問題，用你啲錢？

佢用自己錢冇搞到你咪得囉

利申追星狗

睇下追乜

追D 乜鳩OPPA 都係中出即飛吧啦

我仲以為我開咗post
我女朋友追星會追到24小時內來回台灣
又會請假飛去睇演唱會

有咩問題 都係興趣姐
又唔係用你啲錢
間唔中去睇下 當去埋旅行都ok嘅

知唔知
外國band show concert完左班女fans就會湧去後台影相簽名
班歌手就會即場揀卒
然後....

佢追obbar，但變相係佢心目中obbar佔既部分大過你，咁唔會對你一心一意
算唔算帽事？

ching接受到既？唔會覺得佢愛個明星多過你咩

你地啲男仔平時唔係話明星用黎睇 唔會食到
av女優只係滿足性幻想？條女嘈又話條女on9
依加呢

追星狗lm睇反應

正，終於可以做自己野

佢同個明星扑野咩家陣
唔通佢又會話你鍾意同波多野扑野多啲咩

呢d忠實fans一定會去後台獻身

依家機票錢又唔係貴ｒ
有假就去㗎啦

又唔係追到唔返嚟同唔係用你錢
無問題啦
利申追星狗男朋友覺得我開心同平衡到現實生活就得
btw你個名

on9 一定死蠢黎

估唔到都幾多巴打有呢個情況

最緊要無用到男友錢 無把柄比人話多啲

接受唔到既？但係女友都係中意你喎

洗錢洗到窮要去日本追囉
之前仲癲今年叫好左d
之前佢一年去日本睇三次
不過呢d 女仔通常都對你專一既
因為係佢地既世界得你同埋佢地